(猜一字)N字頭R字尾 你永遠唔會想用嚟稱呼黑人

nagger

nibba

Neighbor

nigger

Near

Never

呢㗎

NTR

叻豬

dumb nigga

仲衰過真係N word